Win 10 係咪最後一代???

之後靠更新??

點解會覺得係最後一代？

m$講過.....

有錢搵肯定唔會